{
  "title": "旅行地球",
  "mood": "心情球",
  "earth": "地球",
  "diary": "日记",
  "guide": "攻略",
  "Login": "登录",
  "Register": "注册",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Cancel": "取消",
  "No account?": "还没有账号？",
  "Already have an account?": "已有账号？",
  "Login failed": "登录失败",
  "Registration failed": "注册失败",
  "Network error": "网络错误",
  "Session expired, please login again": "登录已过期，请重新登录",
  "Username must be at least 6 characters": "用户名至少需要6个字符",
  "Password must be at least 6 characters with letters and numbers": "密码至少需要6个字符，且必须包含字母和数字",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "Username already registered": "用户名重复,请使用新的用户名",
  "Logging in...": "登录中...",
  "Registration successful! Redirecting to login...": "注册成功!",
  "Login successful!": "登录成功",
  "addDiary": "+ 日记",
  "addGuide": "+ 攻略/日记",
  "addNewDiaryOrGuide": "新增日记/攻略",
  "AddTitle": "标题",
  "AddType": "去过/想去",
  "AddTypeVisited": "去过",
  "AddTypeWishList": "想去",
  "AddLocation": "地点",
  "AddDate": "日期",
  "AddTransportation": "交通",
  "AddContent": "正文",
  "AddPhotos": "照片",
  "AddSelectPhotosTip": "拖动到这里或点击上传",
  "AddSelectPhotosButton": "选择照片",
  "search location": "输入并选择地点",
  "please select date": "请选择日期",
  "write something here": "写点什么吧...",
  "plane / train / self-driving": "飞机 / 火车 / 自驾 ...",
  "AddSubmitButton": "提交",
  "AddCancelButton": "取消",
  "back": "返回",
  "edit": "编辑",
  "delete": "删除",
  "close": "关闭",
  "Your journey starts here": "开始你的旅程吧!",
  "Click + to add your first journey": "点击 + 开始你的第一次旅程!",
  "submit successful": "提交成功",
  "submit error please try again": "提交失败，请重试",
  "Preparing your travel experience": "旅行地球正在准备中..."
}